有冇人為咗寵物改變生活習慣？

話說我最近買咗隻龜，諗住有個伴陪住我

買咗佢返嚟之後，我覺得我將自己個人生焦點放咗係隻龜度 如果佢唔肯食嘢，我都會冇乜胃口。如果佢想瞓覺，我都會陪佢早啲瞓 我平時唔鍾意曬太陽，因為我驚曬黑。依家我寧願開晒啲窗俾隻龜曬太陽，然後自己搽太陽油

我係咪有少少病態，定係全部養寵物嘅人都係咁

你屋企窗口都幾大

男人老狗怕乜曬黑

我都有少少係咁
不過我個隻係貓

你對你晚寵物負責任啫
好事黎

我為左屋企隻雀食多左生果
我食咩佢食咩
士多啤梨又食
榴槤又食

不過我養隻雀都嫌麻煩
佢過左身應該唔會再養寵物

為左屋企隻刺蝟唔噴任何香水
屋企唔點任何香薰 線香 蚊香
聖誕抽中香薰機都即刻換走份禮物
夏天冷氣都26～27度

但佢岩岩過左身了

take care

咁咪幾好健康啲阿媽叫你食生果都冇佢咁有說服力

本身份人偏孤寒
但買寵物野好少慳住

師兄養咩龜

養左隻貓
摺椅、廁紙會收埋，驚俾貓貓抓
廁所門會長關，驚貓貓跌落馬桶
買大量玩具零食討好主子

同你一樣，覺得自己生活重點放哂係寵物到

以前一放工番到屋企唔郁
到而家堅持日日放狗，都唔覺得累

絕對係 我都係養左後改晒生活習慣 牛點累都放狗